[求助] window 10更新後 有d程式開唔到

話說 昨晚個window 10更新完 今日開機o既時候
有d程式開唔到 例如 Skype同Autocad 2015 同時彈o左呢個視窗出o黎

想問下有咩解決方法
利申: 上個星期試過一次 結果洗左一次機先整好 所以想問下有無唔洗機o既方法

圖都唔識貼，廢撚事幫

Sorry大佬 即刻補番

dl 番佢話冇既dll
放番入system32

揾左一下有冇佢講嘅dll檔
係有係system32入邊
跟住我都上網DL咗落黎
但佢唔俾我放入去
佢話有程式用緊個d dll檔
唔俾我取代佢

reboot you PC
then試下喺task manager kill左啲唔關system事既process

都唔比replace / paste
就試下boot noname windows 抄落去, 唔知係咩黎你就要再問下/Google下

係咪姐係要用NoName Xpe Extra呢個程式 boot機？

唔 windows update 就中勒索
windows update 就同你炒軟件